\input sys/inputs.tex

\begin{document}

\bigheading{Autobusové linky}

% \info{task_name}{infile}{outfile}{points}{timelimit}{memlimit}
% leave this values, if you are not interested
\info{buslines}{stdin}{stdout}{100}{1000 ms}{1 GB}

V Kocourkově mají skutečně pozoruhodný systém hromadné dopravy.
Skládá se z $N$ autobusových zastávek a $N-1$ obousměrných cest mezi nimi. Každá cesta spojuje dvě zastávky.
Navíc je možné se dostat z každé autobusové zastávky do všech ostatních za použítí nějaké posloupnosti cest.

Každé ráno vyrazí z každé zastávky $N-1$ autobusů, každý směřující do jiné zastávky.
Každý autobus zastaví na všech zastávkách, kterými během své cesty projede, a to včetně té startovní a cílové.

Na všech zastávkách musí být jízdní řád obsahující všechny autobusy, které na nich zastavují.
Zajímalo by nás, kolik autobusů je na každém z jízdních řádů napsáno.

\heading{Úloha}

Je zadán popis systému hromadné dopravy v Kocourkově.
Pro každou autobusovou zastávku spočítejte kolik autobusů na ní zastavuje.

\heading{Vstup}

První řádek vstupu obsahuje celé číslo $N$, počet autobusových zastávek ve městě (jednotlivé zastávky jsou číslované od $1$ do $N$).
Následujících $N-1$ řádek popisuje cesty ve městě.
Každý takový řádek obsahuje dvě různá celá čísla $1 \le x, y \le N$ znamenající, že cesta spojuje autobusové zastávky $x$ a $y$.

\bigskip
\noindent
Platí, že $1 \leq N \leq 10^6$.\\
Ve $20\%$ vstupů navíc platí, že $N \leq 100$.\\
Ve $40\%$ vstupů navíc platí, že $N \leq 1000$.

\heading{Výstup}

Výstup se skládá z $N$ řádek. $i$-tý řádek obsahuje jedno celé číslo -- počet autobusů, který zastavuje na $i$-té zastávce.

\heading{Příklady}

\sampleIN
6
1 2
2 3
3 4
4 5
5 6
\sampleOUT
10
18
22
22
18
10
\sampleEND

\bigskip

\sampleIN
5
4 5
2 1
3 2
2 5
\sampleOUT
8
18
8
8
14
\sampleEND

\end{document}
