\input sys/inputs.tex

\begin{document}

\bigheading{Mise}

% \info{task_name}{infile}{outfile}{points}{timelimit}{memlimit}
% leave this values, if you are not interested
\info{mission}{stdin}{stdout}{100}{1000 ms}{1 GB}

\noindent
Pozor vojáku!

\bigskip \noindent
Dnes pro vás mám speciální úkol. Detekovali jsme nepřátelskou základnu,
která musí být bezpodmínečně zničena. Na cestu dostanete mapu oblasti a dostatek
výbušnin k vyhození cíle do povětří. Po dokončení akce vás vyzvedne helikoptéra,
které bude čekat v nedalekém lese.

\bigskip \noindent
To zní jednoduše, ne? Nalezněte nerychlejší cestu, jak splnit stanovený úkol a
zvláštní pozornost věnujte tomu, abyste žádné místo nenavštívil dvakrát.
Potom by bylo pro nepřítele velmi jednoduché vás odhalit.

\bigskip \noindent
Nějaké otázky? Výborně\dots jděte se připravit, neboť za deset minut vyrážíte!

\bigskip \noindent
Přeji vám hodně štěstí, nenechejte se zastřelit a budu vás očekávat na večeři.

\heading{Úloha}

Je dán neorientovaný graf a jeho tři různé vrcholy: naše základna, nepřátelská
základna a místo, kde vás bude čekat helikoptéra. Nalezněte nejkratší cestu
v grafu z naší základny k helikoptéře. Cesta musí vézt přes nepřátelskou základnu
a nesmí navštívit žádný vrchol vícekrát.

\heading{Vstup}

První řádek vstupu obsahuje pět mezerami oddělených celých čísel $N$, $M$, $B$, $E$, $H$
($1 \le B, E, H \le N$, $B \neq E \neq H \neq B$).

Graf se skládá z $N$ vrcholů číslovaných postupně od $1$ do $N$,
naše základna se nachází ve vrcholu s číslem $B$,
nepřátelská základna je ve vrcholu $E$ a
helikoptéra bude čekat ve vrcholu $H$.

Následuje $M$ řádků popisujících hrany grafu.
Každý takový řádek obsahuje tři mezerami oddělená celá čísla
$v$, $w$ a $t$ ($1 \le v, w \le N$, $v \neq w$, $1 \le t \le 1\,000\,000$).
Jejich význam je takový, že neorientovaná hrana spojuje vrcholy $v$ a $w$
a přesun po této hraně zabere $t$ jednotek času.

Žádné dva vrcholy nejsou spojeny více než jednou hranou.

\smallskip
Ve všech testovacích vstupech platí $3 \le N \le 1\,000$ a $0 \le M \le 1\,000$.
Navíc alespoň ve $30\%$ vstupů je $N\le 20$.

\heading{Výstup}

Vypište jediné celé číslo, nejmenší počet jednotek času potřebný ke splnění celé mise.

Pokud není možné misi splnit, vypište místo toho jediný řádek obsahující číslo $-1$.

\heading{Příklady}


\sampleIN
3 2 1 2 3
1 2 10
2 3 20
\sampleOUT
30
\sampleEND


\bigskip


\sampleIN
3 0 2 1 3
\sampleOUT
-1
\sampleEND


\bigskip


\sampleIN
4 4 3 2 4
2 3 5
3 1 1
1 4 1
2 4 100
\sampleOUT
105
\sampleEND

\end{document}
