\input sys/inputs.tex

\begin{document}

\bigheading{Lístky}

% \info{task_name}{infile}{outfile}{points}{timelimit}{memlimit}
% leave this values, if you are not interested
\info{tickets}{stdin}{stdout}{100}{800 ms}{32 MiB}

Finálové utkání prestižní mezinárodní soutěže VPCPC se blíží.
Očekává se nával fanoušků a proto je potřeba věci dobře naplánovat.

K dispozici bude $N$ míst na sezení, očíslovaných od $1$ do $N$.
Každý fanoušek má právo si předobjednat jeden lístek, ke kterému si také zvolí interval míst, na kterých je ochotný sedět.
Interval je zadán jako dvě celá čísla $F$ a $L$, první a poslední místo v intervalu.
Jinými slovy, fanoušek je ochotný sedět na libovolném místě $S$, pro které platí $F \leq S \leq L$.

Obdrželi jsme již $M$ objednávek.
Je možné, že ne všechny objednávky půjdou vyřídit (z důvodu nekompatibility mezi objednávkami).
Proto by nás zajímalo, jaký největší počet objednávek jsme schopní ůspěšně vyřídit.

\heading{Task}

Napište program, který spočte největší počet fanoušků, pro které jsme schopni objednávku ůspěšne vyřídit a taky vypíše, kterému fanouškovi bylo přířazeno které místo.
Žádní dva fanoušci nesmí obdržet stejné místo.

\heading{Input}

První řádek vstupu obsahuje dvě celá čísla $N$ ($1 \leq N \leq 100\,000$), počet míst k sezení, a $M$ ($1 \leq M \leq 1\,000\,000$), počet obdržených objednávek. Místa jsou očíslovaná $1,\ldots,N$.

Každý z následujících $M$ řádků obsahuje dvě celá čísla $F$ a $L$ ($1 \leq F \leq L \leq N$), objednávka i-tého fanouška.
Fanoušci jsou očíslovaní $1,\ldots,M$ v pořadí, v jakém jsou zadaní na vstupu.

\heading{Output}

Na první řádek výstupu vypište jedno celé číslo $K$, maximálni počet objednávek, které jsme schopní vyřídit.
Každý z následujících $K$ řádků obsahuje dvě celá čísla $S$ a $R$, která znamenají, že místo číslo $S$ bylo přiřazeno fanouškovi číslo $R$.

Informace o přiřazených místech můžete vypsat v jakémkoliv pořadí.
Pokud existuje více správných řešení, vypište libovolné z nich.

\heading{Samples}
\sampleIN
10 9
1 3
2 4
5 7
2 6
1 5
3 7
4 8
7 9
3 8
\sampleOUT
9
1 1
2 5
3 2
4 4
5 6
6 9
7 3
8 7
9 8
\sampleCOMMENT

\sampleEND
\bigskip

\end{document}
